而家應該入咩好？

我見s&p 500 同埋Tesla 跌得好犀利 應唔應該而家低價買入？ 聽日會唔會仲跌？

我諗巴菲特先答到你

金